En el equipo de proyecto desempeñando el rol de Lider de desarrollo y arquitecto de la solución, como responsable del diseño, desarrollo e implementación de un sistema de facturación con interfaz Web. Bajo plataforma J2EE, utilizando Spring MVC e integrandolo con AJAX. Utilizando Eclipse 3.1.2 y Java como herramientas de desarrollo y Tomcat como herramienta de producción además de Postgres como manejador de base de datos. Se utilizó Hibernate como herramienta para la capa de persistencia de datos. 
